\documentclass[niveau=Terminale,twocolumnstoc,terminale,quatriemecouv=terminale]{cdv}
\usepackage[abspath]{currfile}
\newcommand{\BuildPath}[2]{#1#2}

\begin{document}

\foreach\i in{1,2,3}{
    \input{pages/terminale/page_\i.tex}
  }
% inutile, pour un essai
\tableofcontents

\begin{seance}[enigme=T1,plusloin=terminale/plusloin_s1,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=d0042&id=can1L01&uuid=c74ea&id=can1L02&n=2&d=10&cd=1&uuid=7a950&id=can1L04&n=2&d=10&cd=1&uuid=7e740&id=can1L05&uuid=d1ad9&id=can1L06&uuid=6adb0&id=can1L09&uuid=15f6d&id=can1P01&uuid=32394&id=can1P02&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance1.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T2,plusloin=terminale/plusloin_s2,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=2ccca&id=can1F24&uuid=f2035&id=can1F01&n=1&d=10&cd=1&uuid=5b203&id=can1F07&uuid=a8936&id=can1F03&uuid=3c690&id=can1F13&n=1&d=10&cd=1&uuid=0e984&id=can1F15&n=1&d=10&cd=1&uuid=6f32d&id=can1F16&n=2&d=10&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance2.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T3,plusloin=terminale/plusloin_s3,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=25135&id=1AN14-72&n=3&d=10&s=1-3-4&alea=9kc6&i=1&cd=1&uuid=d96b4&id=can1F25&alea=BpnA&i=1&uuid=ad915&id=can1F23&n=2&d=10&alea=PFcz&i=1&cd=1&uuid=1bb30&id=2G30-3&n=1&d=10&s=2&alea=EEMA&cd=1&uuid=0ec77&id=2G30-4&n=1&d=10&s=1&alea=1BbR&cd=1&uuid=d1da3&id=2G30-5&n=1&d=10&s=1&alea=lOxB&cd=1&uuid=cee3b&id=1G14&alea=aYRF&i=1&&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance3.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T4,%
    plusloin=terminale/plusloin_s4,%
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=2dd6a&id=can1G02&n=1&d=10&s=3&s2=-1 2C1&cd=1&uuid=21c03&id=can1G03&n=1&d=10&s=1&cd=1&uuid=33ae8&id=can1G10&uuid=aa661&id=can1G09&uuid=18b46&id=can1G11&uuid=e7e0c&id=can1S12&n=2&d=10&cd=1&uuid=fba63&id=can1S06&uuid=88acd&id=can1S05&uuid=baa9f&id=can1S08&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance4.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T5,%
    plusloin=terminale/plusloin_s5,%
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=ee478&id=can1P05&uuid=d15f3&id=can1P04&n=2&d=10&s=true&cd=1&uuid=ebd89&id=1AN14-1&n=2&d=10&s=8&cd=0&uuid=ec088&id=1AN14-3&n=2&d=10&s=2-3-4-5&s2=true&s3=false&cd=0&uuid=a83c0&id=1AN14-4&n=3&d=10&s=5&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance5.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T6,plusloin=terminale/plusloin_s6,
    qrcodeverif={https://doctools.dgpad.net/exam.php?datas=eyJiYXNlaWQiOiIxYlpZbFVYNndiajY2aGlsZHVsVTJ1MHRZV1EtWXk4QWtEb2l6N3ZjRU5lWSIsImRlX2Jhc2UiOiIxclFBR0pWaTlvakh3VldvRS1ycXpFSUgyNUxVR19Kbmw1VVAwZ2xiejZ2byIsImlkIjoiMW5SUXoyZXVBbjN0bUdQaXd5MVR3TUpELXV4NjBrMWNCUTlXX1FxYUFiUmciLCJ1c2VycyI6IkFub255bWUifQ==}]
  \input{seances/terminale/seance6.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T7,plusloin=terminale/plusloin_s7,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=d1261&id=can1S10&n=4&d=10&cd=1&uuid=cfac9&id=1N12&uuid=8ed19&id=1N12-1&n=2&d=10&cd=1&uuid=974a9&id=1N13&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance7.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T8,plusloin=terminale/plusloin_s8,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=df08a&id=can1G04&uuid=e20cc&id=can1G05&uuid=a394f&id=can1G06&uuid=14aa1&id=can1G07&uuid=c4251&id=can1F18&n=2&d=10&cd=1&uuid=1a60f&id=1AN14-5&n=2&d=10&s=6&cd=1&uuid=b32f2&id=1AN14-6&n=2&d=10&s=1-2-3&s2=false&cd=1&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance8.tex}
\end{seance}
\begin{seance}[enigme=T9,plusloin=terminale/plusloin_s9,
    qrcodeverif={https://coopmaths.fr/alea/?uuid=25135&id=1AN14-72&n=3&d=10&s=1-3-4&i=1&cd=1&uuid=d96b4&id=can1F25&i=1&uuid=ad915&id=can1F23&n=2&d=10&i=1&cd=1&uuid=1bb30&id=2G30-3&n=1&d=10&s=2&cd=1&uuid=0ec77&id=2G30-4&n=1&d=10&s=1&cd=1&uuid=d1da3&id=2G30-5&n=1&d=10&s=1&cd=1&uuid=cee3b&id=1G14&v=eleve&es=1111001&title=Je+teste+mes+connaissances}]
  \input{seances/terminale/seance9.tex}
\end{seance}
%
\begin{cdvds}[theme={QCM et étude de fonction polynôme }]
  \input{DS/terminale/E3C1}
\end{cdvds}
\begin{cdvds}[theme={QCM et variables aléatoires }]
  \input{DS/terminale/E3C2}
\end{cdvds}
\begin{cdvds}[theme={QCM et suites numériques }]
  \input{DS/terminale/E3C3}
\end{cdvds}
\begin{cdvds}[theme={QCM et étude de fonction exponentielle }]
  \input{DS/terminale/E3C4}
\end{cdvds}
\begin{cdvds}[theme={QCM et probabilités conditionnelles }]
  \input{DS/terminale/E3C5}
\end{cdvds}
\begin{cdvds}[theme={QCM et modélisation avec fonction rationnelle }]
  \input{DS/terminale/E3C6}
\end{cdvds}

\end{document}


